屋企執屋執左廿幾本書出黎，想送出去邊度會收

唔想就咁放落垃圾筒
如果近新界西就最好

10

廢紙回收箱

9

咩書

我收，講下咩書得唔得？

我住青衣，分左手一個月，有咩書岩睇

唔做散 係要就要晒

荃灣大會堂 牧羊少年

上網睇過又要填表搞乜手續咁 太煩

個啲飄書活動有冇得諗

飄書人地一換一 細細地咁做
我幾十本一野放落去會嚇親人吧
人地都唔知點攞走

藍廢紙 黃鋁罐 啡膠樽

中學 library 會唔會收

搵大型個啲
你可以唔換走架嘛

巴打講下放咩書

有無對倒？有就平平地讓比我

千祈唔好掉呀
好多地方都需要舊書
上面有人講左
牧羊少年cafe

救世軍應該會收
不過佢哋有機會賣返出去

我的書房，地舖，近深水埗、太子